黄世澤:理大民主牆事件後面嘅黑暗

理大民主牆 事件，理工大學紀律委員會班仆街，簡直擦鞋擦上腦，太監都不如學乜人做校長。我認為罷課係必要，亦必需，呢班友用共產黨賊過興兵方法，件事一年玩劑玩，以為自己好掂，就睇佢哋要承受後果。但依家呢個時勢，呢啲嘢係未夠嘅。

理大民主牆 事件後面嘅黑暗

點解依家啲大學校長可以仆街到咁，我做過校友代表，教過一年大學，我仲有一定嘅學術界connection，我都知乜事嘅，呢個亦係我就算日後有機會喺德國讀博士(呢件係公司穩定後，同有德語程度C1至玩得起嘅事)，都唔會返香港學術界，德國反正好興真嘅Ph.D做老闆。成件事，同香港學術界幾件黑暗嘢有關：

學者黐實啲大財團碼頭，唔係為大學經費，係自己嘅經費，甚至生意，最仆街例子，就係搞到我要上校友評議會果件仆街劉遵義，佢條仆街到依家仍然黐線團結香港基金。有部分學者，同啲中國留學生亂搞關係，呢個一早唔係乜嘢新聞嚟。有部分學者，係收咗中共嘅錢搞項目，香港理工大學應該有唔少項目係白手套項目，乜嘢叫白手套項目，大家應該知乜事，我無謂畫公仔畫出腸，但如果你被美國情報機關監察，或者去到西方國家被捕，你應該問問你自己做嘅project有無問題。

呢個亦係點解， 理大民主牆 事件可以仆街成咁，所以除咗罷課，係要有一個「游擊小組」，做啲乜，成件事十分之和理非非，但和理非非都可以十分之激進，做法係咁：

將理大校方高層嘅資產羅列出嚟，睇佢哋有幾多收入與教職不相稱嘅情況果啲白手套項目嘅內容，以及涉及嘅教授同中國留學生，整理好，交俾西方國家情報機構，如果你係理大學生，無BNO或任何外國護照，你自己交俾美國使館，然後尋求政治庇護好過，去美國讀，好過留香港。呢個，就係真焦土政策。我相信理大班友食中國留學生嘅情況，係可以偷影到，影咗咪交俾壹週刊，或網上周圍爆，我真係留名食花生，玩到沒完沒了，同樣一句，呢件事十分之和理非非，而且人人可以做。

篇嘢竟然用「退聯」同「硬膠」嚟形容？
係咪世柒寫㗎？